小心假「五大訴求」聯署 / Be Careful of Fake 5 Demands Petition

網上有很多假「五大訴求」聯署
There are many fake "Five Demands" petitions.

香港受夠了! 五大訴求, 撥亂反正! Enough for Hong Kong! 5 Demands to Restore Law and Order!

HK Citizens started this petition to Chief Executive of HKSAR Mrs Carrie Lam and 2 others
我們是一群土生土長、熱愛香港的市民。近日破壞香港安寧的暴力違法行動越演越烈，令我們十分痛心。我們於2019年8月15日在明報、星島日報、頭條日報及南華早報刊登廣告，發起網上簽名運動 ，希望凝聚市民力量，發出理性呼聲，齊心捍衛香港的社會秩序。懇請廣大市民簽名支持以下五大訴求，撥亂反正：
1. 堅決支持政府及警隊嚴正執法，制止一切違法、欺凌、破壞及暴亂行為。
2. 要求政府在社會秩序恢復之前暫停批准一切公眾遊行集會活動；以及港鐵及機管局提升保安及應急計劃以防止服務受示威行動干擾。
3. 敦促家長、大中小學校長及老師盡力勸止學生參與違法活動，阻止他們自毀前程。
4. 要求執法部門嚴懲一切資助、教唆及協助暴力和騷亂的非法行為。
5. 要求政府嚴懲任何傳媒透過發放失實新聞来混淆視聽、縱容和美化非法行為和暴力、鼓吹民眾擾亂社會秩序、阻礙警方執法。
*私隱保障
網上簽名所提交的電郵地址由簽名網站加密保存，絕不公開顯示，我們亦不能取得你的電郵地址。
We are a group of ordinary citizens in Hong Kong. We love Hong Kong and are extremely saddened by the escalating violence, vandalism, illegal activities and disruption to our social order. We come together and placed advertisements on South China Morning Post, Headline Daily, Ming Pao Daily and Sing Tao Daily on 15 August 2019 to start this online signature campaign. We believe Hong Kong must stand together to defend law and order. To show a unified voice of reason, we invite citizens to support the following five demands to restore law and order:
1. Support the Hong Kong Government and the Police Force to take decisive actions against any unlawful, bullying, vandalizing and riotous acts.
2. Demand Hong Kong Government to suspend approval of applications for public gatherings and processions until social order has been restored; and MTRCL and Airport Authority Hong Kong to step up security and contingency plans to avoid disruption of services.
3. Urge parents, heads of schools and universities and teachers to do all they can to steer students away from unlawful activities - stop youngsters from ruining their own future!
4. Demand law enforcement authorities to act decisively to crack down on all illegal acts of funding, aiding and abetting violence and riotous activities.
5. Demand Hong Kong Government to act decisively on any media that publish false or misleading information to condone and justify lawlessness and violence, and to incite breach of public order and obstruction of police in their discharge of duties.
*Privacy Protection
The email address you submit for signing the petition is stored with encryption by the petition hosting site. It will not be displayed publicly or accessible by us.

Push

中國共產黨、中央政府、中聯辦、港澳辦、娥特、特區黑警宜家口口聲聲的「恐怖主義」苗頭，就是因為要撐住香港警察行使「恐怖主義」來「止暴制亂*」。極權政府最喜歡打壓人民，但也最害怕被標籤為「恐怖主義」。警隊已經使用新納粹份子常使用的「老鼠」、「蟑螂」、「曱甴」等來打壓異見人士，請加入美國白宮聯署打擊這種滅火人性的恐怖組織。
*止 - 止住善良；暴 - 暴力襲擊；制 - 制造恐慌；亂 - 亂從警來。

166,889